Audit 狗 明天請準時上班

你是狗 可不能像人一樣
你的命是要為公司賣命
要努力上班 知道嗎？

會員 #133514 - 商科Engine仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .考警察好唔好？咁既時勢？
2 .咁既時勢 考紀律部隊係唔係唯一出路？
3 .想做一個正義既好警察 應該點做？
4 .［開定先］ 投考警隊集中討論區
5 .好窮想考警察脫貧
6 .點解咁多人唔鐘意警察 ?但有事又會報警
7 .揾唔到工，想做警察

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月7日九龍大遊行

又係你
你應該係用電腦程式整
不過你應該識IT ，一係mon post , 一係IT佬
無可能二十秒內準時第一個留言

加油 專業人士就要奴力工作

你係狗屋做audit架?

有嫁咩？ 紀律部隊不嬲都要返，唔出奇喎。

9成 audit firm 都要返 據我所知

你手中既數好多？9成？

係 有邊間唔洗返 可否分享

收皮啦屌你老母

LIHKG mon post 狗 黎 應該係

唔係喎 上到 Big 4 中至 Second tier ， 下至 Local firm 都八九成 要返喎

有冇Audit 唔使返？
有我跟你姓

無？
加油 奴工們 努力升職

下佢地d位坐得咁逼 好易傳染

好多firm 肩貼肩 Tim
無事兒的 有事 應該玩拎完

豬肉枱

專業人士

奴隸們 明天繼續準時啊
唔好懶 人地唔返我吔返

dtt wfh緊

audit有冇wfh都係做狗

Manager仲要喺office唔戴口罩

K 仔都叫左wfh

PWC EY 呢 仲有 Second tier
Audit 真係比狗做

pwc 不嬲都wfh

多謝 咁間報你地
雖然同Grade 過

除左 DTT PWC KPMG for human beings
其他比狗做

你跟我姓？

你邊間 姓氏

Pw 好耐冇番過工
番工仲要比opt 屌

PWC 識人要返 唔同 team?

What team

聽日都係要 我越黎越覺得 自己係犬

做Audit真係社畜中嘅最底層

當我姓回囉 費事自爆

我唔洗

七成以上都要

Not really wo
係你list入面 但都要去客到
話就話wfh 但都會焗人返office/client office

聽過相似情況 六日仲有人照返

我真心想知big4 audit除左收工時間閪 d野難唔難做

Ey請哂fall grad program未

人地唔返 我都照返
奴力上班